講！點做會令你有藉口罷工！

全民大罷工！有咩包袱就講，我地幫你！

講就容易。但無具體方案好難成功

各鐵路罷工

冇車返工

講低點做會令你罷到工！

罷工係唔需要藉口

敢炒我就成條team都會辭

仲要藉口？！

搭唔到車

老闆叫

只要無交通 唔返了

認真，政府部門港鐵一罷，大家先敢

唔sl都al啦

home office點算

所有交通工具停駛

地鐵塞左

啱。其實只要港鐵帶頭，已經係成功嘅一半。

紅隧西隧有壞車

推

需要有大台推， 網上號召唔夠力。

地鐵壞左都會有人渣車番工 ！
要諗埋渣車果班

喎唔好將責任放係車長度

無mtr

只有罷工，先可以逼縮頭烏龜政府出黎,
停止每星期流血衝突！

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

必須罷

香港人唔同 係真係要藉口

不如美其名要求港鐵改善服務質素去癱瘓鐵路系統仲好，變相罷工

只要巴士同港鐵既車長罷工就帶到全世界罷工

冇鐵返工唔到工

無車返工啊
講咗喇 希望你做到

冇地鐵

巴士地鐵全癱

其實都係錢嘅問題
大家驚罷工主要係驚公司秋後算帳
萬一畀人炒左，就無左收入，無左收入就維持唔到生活。

利申：我就係驚咁

:層樓你同我供？

點叫老闆罷工？

D客叫

點叫人叫佢幫襯開既公司罷工？

我講, 錢/交通

是但幫我解決一樣

勤工獎
諗深一層 其實呢D克扣工資嘅手法 都已經有足夠理由推翻呢個官商勾結嘅政府啦

地鐵 路面

主要交通道路固意停駛或慢駛，或者固意引發輕微交通意外

其實罷工最有影響力係呢幾種人
1 車長
2 公務員
3 SALES

冇地鐵巴士 攞正牌返唔到公司
最多做行路撚影張相返公司
利申 大埔去將軍澳

全部交通癱瘓

全部十字路口死車

無交通，名正言順唔洗番

唔係唔想做, 而係點樣令到咁鐘意番工既港豬有共識去做呢件事

唔好spin我嘅意思

交通癱瘓

要有活動

大家都識簡

唔好要人帶頭

冇咁嘅意思，只係樓主咁問我咁答。
我自己就一撚定會罷。嘥力追擊一個小小嘅comment不如向身邊人宣傳下，唔該。

其實公共交通司機可以一齊發動到罷工已經夠癱瘓香港

地下地上交通全面死亡

我唔係追擊你

差銀行卡數想擺工都唔得

鐵路擺工，巴士塞爆

冇車返工最直接

我返醫院點擺

當年暴動罷工好似係 好多路邊炸彈，有真有假
即使係假炸彈都搞一輪，好似係

sor風頭火勢好撚躁

咁一齊繼續幫手spread罷工

中資

啱

唔開市

冇車返工
冇車返工
冇車返工

大家都係燥燥地 大家都明
但就咁叫人罷工就真冇咩用 罷一日？ 罷兩日？
佢地罷工就係係屋企r春袋咩
要幫人做個籍口罷先有用

塞地鐵

點幫? 比得幾多?
層樓要供, 阿仔要學費, 老婆要生活費, 仲有四大長老,
點罷呀?

屌你地咪咁撚on9旨意地鐵車長同公務員

睇下希望你會認同

如果無地鐵
地面又多交通意外攪到好塞車 清唔切
咪大條道理遲到囉

無車就大條道理唔返